# motivação deste diretório

para conter as informações do schema deste projeto.
mesmo se tudo for em javascript, ainda da pra aproveitar a tipagem usando o vscode.

observe o jsdoc em ação:

```js
/** @type {CepLocal[]} */
let ceps = [];

// ..
```
